Filename: health.md
Last Change: Sat, 28 Dec 2024 - 06:55:21
tags: [health, vision, body, saude]

# intro

## aumentar testosterona

testomais no site fitoessencia.com.br

## evitar parkson

chá gergelin preto, mostarda e hortelã

## Saúde da visão:

- [Efeito da luz azul para a saúde](https://www.youtube.com/watch?v=FGMWHnVJQiI)
- [Calêndula para a visãvisao](https://youtu.be/MkUyHNkTH2I)

Olhos de águia

Existem seis músculos nos olhos e os mesmos, assim como os demais músculos do
corpo podem e deve ser exercitados:

- Palming
- Visão Periférica
- Sunny (exposição ao sol)
- Circulando, fazendo um oito
- Sobe e desce
- De um lado para o outro
- Olhos na diagonal
- Dedo longe e perto (olhar longe).
- Balanço Longo
- Massagear o pescoço, alongar o pescoço, massagear a face.
- Piscar a cada 3 segundos. (piscar um olho de cada vez)

- Exercício (ficar vesgo) segura indicador e polegar no nariz (olha para a palma da outra mão)
+ https://www.youtube.com/watch?v=HZQmJ1ZZ22w

Colocar atenção nas cores, e variações de luz e sombra, já que o cérebro ativará
mais receptores aptos a captar cada nuance de cor e luz tornandoos mais fortes.

## Miopia:
+ https://www.youtube.com/watch?v=0KazlKqUvWo

Trabalhar a visão periférica

## Ginástica facial:
+ https://www.youtube.com/watch?v=Z95PvrfgIbM

## Artemisia no combate a vermes

2 colheres de sopa de artemísia, 1 litro de água fervente, desligue e deixe
descansar. Beber de 2 a 3 xícaras por dia, durante 7 dias. Após 21 dias, repita
o tratamento para pegar aqueles que resistiram ao primeiro tratamento.

Obs: não use açúcar.

## Reiki:

 1 - Só por hoje sou calmo

## Para micose

Chá da folha de castanhola (7 copas)

# Earting

+ [How earthing reduces inflamation](https://youtu.be/v8QWWGuT11k?si=2mT5NBZOydWFcISw)

## Chinese master advice

[On youtube](https://youtu.be/ms9-pJgTIbY?si=2AGiN-H54ogm15oZ)
